## Лабораторная работа №5

### Студент группы ПИбд-21

### Ахметов Тимур

### Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1X7yXQ-S5OEtxLRZPG_aab-ka337bbkeM/view?usp=sharing

##### Техническое задание:
Разработать программный продукт для визуализации работы
булевых функций. В качестве входных данных могут
выступают результаты работы программы, 
разработанной в рамках лабораторный работы №4.
